如果SARS讀做沙士，咁WARS係咪讀做娃士？

點解WARS係窩士？

叫做 中國武漢肺炎

屙士

鍋屎

支那肺炎

係War sss，大量戰場將於支那發生
WW-III is coming to town~~~